一齊幫m記apps評分！

好似本身已經好低分

盡用家責任 佢得8000個評分
連登仔幫幫手 等佢永不翻身

有4粒星喎 俾佢見識下咩叫低

仲有麥麥聽個app

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

邊一間？

自膠唔洗理我

推

跌左0.1啦 加油！

McDonald's MyVoice by GAPBUSTER WORLDWIDE

老麥仲有個my voice 可以每間餐廳評分 評完分仲有野食送㗎

本身都比左一分

My voice 得2.0分